\begin{enumerate}
  \item Rappeler la définition de la médiatrice d'un segment.
  \item $A$ est un point appartenant à la médiatrice du segment $[FG]$. 
  
  Que peut-on affirmer pour ce point $A$ ?
  \item $B$ est équidistant des points $R$ et $T$. 
  
  Que peut-on affirmer pour ce point $B$ ?
\end{enumerate}